%\documentclass[10pt,a4paper]{article}
%
%
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%
%\geometry{tmargin=1cm,bmargin=2cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
\begin{center}


%Detalle de Requerimiento R22

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}   Permitir la consulta avanzada de documentos.} & {\bf{ Estado:}} & Análisis\\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R22} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & Crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe permitir la consulta avanzada, donde el usuario registrado o no registrado ingresa los siguientes datos: Titulo, autor, palabra clave y/o área, y como datos adicionales idioma del documento, formato del archivo y fecha de publicación.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe desplegar el resultado de la búsqueda en la pantalla.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y se debe realizar una consulta a la base de datos,  y si no es vacío despleglar el resultado como una lista en la pantalla   si es vacío mostrar una notificación de documento no encontrado.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Usuarios normales registrados o no registrados, catalogador y administrador.} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{5} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item R24 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haber iniciado el sistema.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Una lista de documentos en la pantalla o una notificación de no encontrado el documento.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle de Requerimiento R23

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}   Permitir la descarga de documentos. } & {\bf{ Estado:}} & Análisis\\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R23} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & Crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe permitir la descarga de documentos solo por parte de usuarios registrados.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo donde se pregunta por la dirección donde quedará el documento, y presenta una notificación de descarga. } \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado, debe verificar que el usuario si se encuentre logueado si no es así debe solicitarlo y debe guardar registro de la descarga en la base de datos.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Usuarios Registrados, catalogadores y administrador.} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{5} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item R6 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Tener la ficha técnica del documento específico desplegada en pantalla y el usuario debe haberse logueado.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un cuadro de dialogo solicitando dirección donde se guardará el documento y una notificacion de descarga.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle de Requerimiento R24

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}     Listar nombre de documento y su correspondiente autor como resultado de una consulta. } & {\bf{ Estado:}} & Análisis\\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R24} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe desplegar una lista con los resultados de la consulta, esta lista debe tener el nombre del documento y el nombre del autor correspondiente.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Una lista cuyos item tiene nombre de documento y nombre de autor.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y despliega la lista con las condiciones mencionadas con anterioridad.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Usuarios normales registrados o no registrados, catalogador y administrador.} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item R21 \item R22 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haber realizado una consulta.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Una lista con items para escoger el documento que se crea conveniente.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle de Requerimiento R25

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}  Mostrar ficha técnica de un documento. } & {\bf{ Estado:}} & Análisis\\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R25} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe permitir mostrar la ficha tecnica de un documento, esta debe tener todos los datos relacionados con el documento estos son: tipo de material, titulo principal, titulo secundario y/o traducido, editorial, fecha de publicación, Idioma, derechos de autor, resumen, autor, palabras clave, áreas.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra en pantalla el conjunto de datos correspondientes al documento.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y despliega la ficha tecnica del documento, consultando a la base de datos todos los datos, valga la redundancia, del documento.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Usuarios normales registrados o no registrados, catalogador y administrador.} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item    R21 \item  R22 \item  R24 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haber seleccionado un documento de la lista de documentos que despliega el resultado de una consulta.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Ficha tecnica del documento desplegada en pantalla.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle de Requerimiento R26

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}    Generar reportes en formato PDF de los documentos descargasdos por fecha. } & {\bf{ Estado:}} & Análisis\\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R26} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de los documentos que han sido descargados por fecha.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consulta a la base de datos todas las descargas agrupándolas por fecha,y  organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item R23 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle de Requerimiento R27

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}   Generar reportes en formato PDF de los documentos descargasdos por área.} & {\bf{ Estado:}} & Análisis\\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R27} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de los documentos que han sido descargados por área.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consulta a la base de datos todas las descargas agrupándolas por área,y  organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item  R23 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle de Requerimiento R28

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}   Generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por área.  } & {\bf{ Estado:}} & Análisis\\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R28} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por área.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consulta a la base de datos todos los documentos existentes agrupándalos por áreas,y  organizando los resultados en una plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item    R7 \item  R8 \item  R9 \item  R12 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle de Requerimiento R29

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}    Generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por autor.} & {\bf{ Estado:}} & Análisis\\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R29} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por autor.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consulta a la base de datos todos los documentos agrupándolos por autor,y  organizando los resultados en una plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item   R7 \item  R8 \item  R9  \item  R14 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle de Requerimiento R30

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}   Generar reportes en formato PDF del total de usuarios registrados.   } & {\bf{ Estado:}} & Análisis\\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R30} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de todos los usuarios registrados en el sistema.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consulta a la base de datos todos los usuarios resgistrados,y  organizando los resultados en una plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item  R1 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle de Requerimiento R31

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}     Generar reportes en formato PDF del total de usuarios registrados por fecha.  } & \bf{ Estado:} & {Análisis} \\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R31} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de todos los usuarios registrados en el sistema por fecha.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardara el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consulta a la base de datos todos los usuarios registrados agrupados por fecha,y  organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador.} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize}\item R1 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento.} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle Requerimiento R32

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}  Generar reportes en formato PDF de las consultas por fecha.} & \bf{ Estado:} & {Análisis} \\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R32} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de todas las consulta por fecha.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardara el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consulta a la base de datos todas las consultas agrupándolas por fecha,y  organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item  R21 \item R22 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento.} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
% Detalle Requerimiento R33

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}     Generar reportes en formato PDF de las consultas por área. } & \bf{ Estado:} & {Análisis} \\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R33} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de todas las consulta por área.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardara el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consulta a la base de datos todas las consultas agrupándolas por área,y  organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item    R21   \item R22\end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento.} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
% Detalle Requerimiento R34

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}   Generar reportes en formato PDF de los documentos catalogados por fecha.} & \bf{ Estado:} & {Análisis} \\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R34} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de los documentos catalogados por fecha.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consultan a la base de datos todos los documentos catalogados agrupándolos por fecha,y  organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item   R8 \item  R9 \item  R12 \item  R13 \item  R14 \item  R16\end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento.} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle Requerimiento R35

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}   Generar reportes en formato PDF de los documentos descargados por usuario.} & \bf{ Estado:} & {Análisis} \\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R35} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de los documentos descargados por usuarios.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consulta a la base de datos todos los documentos descargados agrupándolos por usuario,y  organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item R7 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento.} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle Requerimiento R36

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}  Generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por tipo de documento.} & \bf{ Estado:} & {Análisis} \\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R36} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por tipo de documento.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consulta a la base de datos todos los documentos existentes agrupándolos por tipo de documento,y  organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item  R7 \item  R8 \item  R9 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento.} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle Requerimiento R37

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}   Generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por formato.} & \bf{ Estado:} & {Análisis} \\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R37} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por formato.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consultan a la base de datos todos los documentos existentes agrupándolos por formato,y  organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item   R7 \item  R8 \item  R9 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento.} \\
\hline

\end{longtable}

%\newpage
%Detalle Requerimiento R38

\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}  Generar reportes en formato PDF de los documentos catalogados por área. } & \bf{ Estado:} & {Análisis} \\
\hline
\bf {Creado por:} & María Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R38} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & No crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema debe generar reportes en formato PDF de los documentos catalogados por área.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{El sistema se ve estimulado y consultan a la base de datos todos los documentos catalogados agrupándolos por área,y  organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Marta Millán y Mauricio Gaona.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{\begin{itemize} \item    R8 \item  R9 \item  R12 \item R13 \item  R14 \item  R16 \end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}

\end{center}

%\end{document} 
